今晚 阿朗同伊巴 可能係最後對決

雖然阿朗身體年齡20歲,
但伊巴都差不多退休,
唔知仲有冇機會了

希望阿朗出收山腳收廢老皮

wfc, e bra差牙朗兩班啦，完全唔同級數

1:1打和

咁有邊個差朗一班OR同班

現役黎講
美斯同班
尼馬 利雲 牙蘇 差一班

尼高拉斯比比可以比下

大巴拿勁過牙朗好多喎今季

講緊成個職業生涯

其實沙拿都就黎去到第二級